有冇巴打熟 photoshop? 想問 on9 野

例如我用鋼筆勾左個選擇範圍出黎
新增到 layer mask
再喺 layer mask 玩完一大輪之後
想將個 layer mask 變返做選擇範圍
明明見到係透明, 但一用魔術棒佢好似仲 detect 緊個原圖背景唔識自動揀返透明嘅部份

點樣點搞到?

太on9 唔答

唔太記得，好似係一邊撳control一邊撳右下角個黑白公仔

撳實CTRL再click個mask （右邊一個個layer嗰到）
咪會select咗個mask嘅範圍囉
唔係咩？

係, thx
我記得好撚簡單但係撚左成個鐘都唔記得
唯有問, 屌

得了, thx, 真係柒到仆街